[0.0]
<no-speech>
[4.075]
هلو <sta> څنګه یې عبدالخالق
[7.385]
<no-speech>
[9.115]
<no-speech>
[10.145]
<no-speech>
[11.585]
وعلیکم السلام <sta> څنګه یې بي_بي ګل خورې ښه یې
[15.395]
<no-speech>
[17.025]
شکر ده څنګه حیوانان ښه دي قاسم ښه ده نوریه عمران هغه ټول ښه دي
[21.375]
<no-speech>
[25.975]
شکر دی تاسو ښه یاستئ ټول ښه دي خپله څنګه یې کریمه ښه ده له بچیانو سره یې بچیان یې
[30.535]
<no-speech>
[33.365]
حیوانان لږ ټول لږ هغې خوا ته کړئ چې دا شر شور په کښې را ځي
[36.015]
<no-speech>
[39.475]
ښه دا د تا سره خالق ته ما ویلي هم وو چې ته به په کښې نه غږېږې
[43.085]
<no-speech>
[47.095]
<hes> هو که نه نه ما ویلې عبدالخالق ته ما ماسپښین ویلي وو چې ته بي_بي ګل ته وکړم ما ویلې ته به نه غږېږې ته به یې نه هوکې کوې بي_بي ګل به یې هوکې کوي
[53.775]
<no-speech>
[58.835]
<hes> صحیح ده بیا تا ته <laugh> ښه ځه صحیح ده نور څنګه یې ما ویلې ځه پېنځلس دقه مفته خبرې دي او ما ویلې یو بل پښ- پښتنه به وکړو
[66.445]
<no-speech>
[69.675]
ښه سره هغوی هم <hes> دغه دي تا ته مې چې تېلېفون کوو همدغه وخت کښې هغوی هم ووتل ولاړل السلامونه یې در باندې کول وایي د ما له طرفه ور ته السلامونه کوه وایي
[76.725]
<no-speech>
[79.205]
هغه خاله مې هغه بله ورځ تېلېفون کوه وایي دغلته وایي یو دوه کورونه دي د لغمان دي نو ببو ته مې ویلې وایي <hes> ته را شه یو وارې وایې ویې‌ګوره که خوښه مو ور ته کېږي وایي هغه ولاړل اوس کاکا مې ور ته ویلي وو چې <hes> هفتې په ورځ
[91.025]
راغلی وو کاکا مې وایي ځه ولاړه شه وګوره نو وایي د قسمت ده نو څنګه به شي
[94.825]
<no-speech>
[97.315]
هو هماغه ارباب روډ کښې دي یو دوه کوره دي
[99.345]
<no-speech>
[102.895]
ښه
[103.245]
<no-speech>
[106.255]
هو امین والله ډېره وګرځېده د پښو نه هم ښه نه ده او دغه بېګا هم ور ته مالک دوا را وړې وه هېڅ ته ښه کېده یې نه شته زیاتي دا پښو نه خو سږکال ژمی داسې په عذاب وه چې بېخي نو
[116.705]
<no-speech>
[121.245]
دا د لغمان دي
[122.435]
<no-speech>
[125.955]
نه نه نه نه هغوی نه دي هغه خو پاکستا- هو نیم پاکستاني دي او نیم خوګیاڼي‌وال دي که څه بلا دي نو <breath> او دا د لغمان دي خو خاله مې وویلې چې یو ځای چې دي هغه نو بېخي د مونږ او ستاسې نه یعنې ډېر ماړه خلک دي د لغمان په
[137.465]
پښتانه دي دواړه چې دي او دا یو چې دي مونږ او تاسې سره یعنې ښه برابرېږي خو خاله مې وویلې چې دا ماړه کور کښې چې دی دا وایي دا نجلۍ د ما ډېره خوښه شوه ښه اخلاقي هم وه او ښایسته هم وه او <hes> نو ابو ته مې ویلې ایسته ستا خپله خوښه ده نو اوس وایي <laugh>
[149.335]
<no-speech>
[154.325]
<laugh> هو دا خو ده ښه نور څنګه یې ښه
[157.345]
<no-speech>
[159.575]
<breath> ببو خو مې هلته کندوز ته خو خیر نه ځي د کندوز څه خبر یم لرې خبره ده خو هغه کاکا مې ور ته ویلي وو چې دا لږ زره کښې هغه شي دا بل <hes> بله میاشت شي د هغه <int> حمل میاشت کښې که نه
[171.135]
افغانستان کښې هم زړه کېږي هغه وایي چې جلال‌آباد ته به ولاړ شو عبدالخالق نه یې هم پوښتنه وکړه د سید رسول ماما دوی لور وایي څنګه وه ده ور ته ویلې والله زه څه ووایم نو تاسو خپله یې وګورئ
[180.645]
<no-speech>
[186.655]
همدغسې به مونږ ترې پوښته وکړه نو څه خبره یم چې څنګه چل به شي
[190.025]
<no-speech>
[194.235]
یوسف ماما لورګانې خو نسیم ماما ویلې <laugh> وایي د کار نه دي نو څه خبره یم ببو ته مې ویلې <laugh>
[198.695]
<no-speech>
[203.425]
کاکا مې هم لیدلې وي وایي داسې چندانې شی خو نه دي نو څه خبر اېم بیا نسیم ماما ته خپله هم مور یې غیبت کړی وو وایي دې <breath> وایي دې کار نه دي وایي په ځوره د کوتک په ځور <laugh> ور باندې کار کوم
[212.475]
<no-speech>
[216.615]
<no-speech>
[217.305]
<no-speech>
[218.285]
پیریان‌میریان
[219.255]
<no-speech>
[224.845]
هو دغه ده یو د سید رسول ماما لور ده <breath> او یو هلته دې هغه ده څه شی نومېږي هغه دستکي خور ده
[230.115]
<no-speech>
[233.115]
هو خو دغسې ده نو چې څنګه به شي هغې خو ویلې چې سږکال کابل ته هم ځم نو دا د پیسو مسله ده که نه کندوز ته به وخته تلي وو خو داسې چل ده هلته د مونږ وسه نه رسېږي
[241.915]
<no-speech>
[248.205]
<click> دې <hes> دې خو ویلې چې ولاړ به شو نږدې در سره څوک نه شته
[251.425]
<no-speech>
[254.475]
ښه بیا خو به ببو خو مې او کاکا مې کاکا مې ډېر کلک وه پرې باندې وایي ولاړ به شو حبیب‌الرحمن ته وایي نن مونږ چې چېرته خبره وکړه ما ویلې هلته نو د ډېرو پیسو کار ده اکا
[264.115]
<no-speech>
[267.055]
هو نو حبیب‌الرحمن هغه ته خو مې کاکا مې ویلي هم وو نو هغه ورته ویلي وو چې داسې چې تاسو نه خو زیاته نه ده خو دغسې یې ورته کړې وه که نه کاکا مې <hes> ډېر تلو او را تلو هغه ورته ویلې تېلېفون به ورته وکړم ما ببو ته مې ورته ما ویلې خبره ما ویل تېلېفون مه
[278.855]
کوئ ما ویل پېنځه شپږ کاله
[280.535]
<no-speech>
[285.915]
ببو ما ویل سبا ورځ کښې لس رقمه ښې او بدې دي ما ویل بیا به وایې چې دا خو ما نه وه لیدلې ما ویل پېنځه شپږ کاله مخکې تا لیدلې ده دا نجلۍ چې څه رقم ده
[293.975]
<no-speech>
[303.575]
هو
[304.105]
<no-speech>
[307.325]
هو که نه ما ببو مې ویلې کاکا دې کلک دی ما ویلې زه مې کاکا ته خپله وایم هغه کاکا ته مونږ وویلې ما ویلې کاکا ته تېلېفون کار مه کوئ ما ویلې ما ویلې داسې انسان ما ویلې خپل وي که پردی وي چې خپل په سترګو یې وګورې چې بې اعت- هغه پرې باندې را شي اعتبار
[319.215]
چې والله ښه ده ما ویلې تېلېفون کار مه کوئ وس مو رسېږي ولاړ شئ او چې نه رسېږي ما ویل مه کوئ داسې کار
[323.925]
<no-speech>
[328.855]
<hes> د تا په نظر څنګه وه هغه خو راغلي وو که نه
[331.735]
<no-speech>
[336.155]
<no-speech>
[336.655]
<no-speech>
[337.565]
<cough> (()) نو څنګه ژبه یې خرابه وه
[339.585]
<no-speech>
[346.675]
هو خو دغه شکایت پوښتنې هم وکړو مېړه یې هم وکړو هغه څه بلا ده عبدالولي ناست وو <hes> دا خبره یې وکړه وایي د حبیب‌الرحمن لور ټو- هر یوه یې وایي چې د حبیب‌الرحمن لورګانې خلکو نه په کونجو کښې پټېږي
[357.985]
<no-speech>
[362.825]
<hes> نو دا مې ببو ته ویلې ما ویل ګوره مجید ما ویل هغه وو د تا ما ویل ورېرې کېدلې مجید ما ویلې ونه ویلې دا خو امه ده او غیبت یې ما ویلې ورته وکړو چې زمونږ ښځې ور ځي او دوی ترېنه پټېږي
[372.215]
<no-speech>
[376.465]
<hes> نو ما خو ترې منې کړل ما ویلې خوښه مو خپله ایسته نو اوس دغسې یې تړون کړی خدای دې خیر پېښ کړي چې دغه یو میاشت بعد وایي جلال‌آباد ته به ولاړ شو دغسې خو یې ویل هغې خو ویل چې ځم کابل ته یو څو شپې به دې سره وکړم
[386.755]
<no-speech>
[388.665]
هو دا <laugh> هلو
[391.915]
<no-speech>
[395.165]
دل-
[395.725]
<no-speech>
[398.615]
(()) داسې تړون خو یې کړی دی ته ودرېږه څنګه به شي والله چې مونږ خپله داسې پرېشانه شو پرېشانی نه مو چې دی هغه د چا خبره په مخ باندې غبار راغلی دی نن سبا د مالک کم بخت یو کال پوره کېږي هېڅ کومه ده چې
[410.005]
<no-speech>
[419.265]
داسې خبره والله چې پرېشاني خبره کاکا مې هم ډېر پرېشانه د ببو خو مې ده ده یو خوا یې نه مریضي شي بل خوا نه یې دا پرېشاني شي
[426.865]
<no-speech>
[430.615]
چې ویې‌ګورې په خدای چې داسې رنګ یې تک‌تور اوښتی دی اوس همدغه ده ووتله وایي ګل ته زما سلام کوه او هغه ده بس
[438.125]
<no-speech>
[439.785]
هغه د هغه نازنینه
[441.885]
<no-speech>
[444.655]
هو نازنینه نازنینه ډېره طرفه د تا باډي ګارډ دی هر چېرته دې سمه کړې ده ما بوځه هغې ورته ویلې <laugh> ویل د تا مکتب قضا کېږي دې ورته داسې بدې ورځې کولې دغلته ناسته ده
[455.225]
<no-speech>
[461.135]
هو د سید رسول ماما ده څه خبر یم ترېنه چې څنګه به وي خاله ته مې ما وویل خاله مې وویل نه سید رسول غوندې نه ده بله پیره ده وایي
[468.305]
<no-speech>
[472.765]
ښه ځه دا هم ښه ده وبه یې ګوري نو څنګه چل به وي <laugh>
[476.255]
<no-speech>
[480.835]
داسې خو کاکا دلته اوس وعده ور کړې ده نو چې څنګه به شي خدای کاکا رخصتي دې هم بیا کېږي که نه
[485.915]
<no-speech>
[489.075]
نه دې کښې موسم ولاړو خلاص شو کوټې او دروازې خود تللي دي په مخ باندې ماشي هم پیدا شوي دي او هغه هم <hes> څه بلا مچان هم پیدا شوي دي <laugh>
[497.125]
<no-speech>
[500.715]
نه <laugh> او په نو
[503.525]
<no-speech>
[504.805]
<no-speech>
[505.215]
<no-speech>
[507.345]
نه داسې لمر تود دي بېخي مونږ لمر ته نه کښېنو برنډه کښې ډوډۍ خورو
[511.085]
<no-speech>
[517.014875]
که نه ده نه دغه ځای چې هر څنګه ده یخ ده مثال دلته هغه ده نن سبا به ونې هغه دی وغوړېږي
[522.225]
<no-speech>
[527.635]
دلته یو حلیمه او نازنینه او یا یاسمینه ناست دي السلامونه کوي مالک نشته کار ته تللی دی
[532.195]
<no-speech>
[534.595]
ښه ده مالک هم ښه ده هغه هم سبایي تر نهو لسو پورې کور کښې وو هم هغه ګلکار تېلېفون ورته ور کړو وایي را ځه چې ځو کار ته
[540.725]
<no-speech>
[543.425]
هلو غږ نه در ځي
[544.605]
<no-speech>
[547.805]
والله ښه ده کاکا مې شکر ده ښه ده نو مونږ سره
[550.525]
<no-speech>
[554.075]
ستاسو ده
[554.775]
<no-speech>
[558.485]
ښه <no-speech> ښه ښه او ته ور سره وغږېدې که نه
[562.065]
<no-speech>
[566.715]
ښه ښه صحیح ده هو داسې مو هغه بله شپه کړی وو ببو سره مې وغږېدو
[570.455]
<no-speech>
[574.365]
ښه <laugh> اوس خو به پوه یې ته
[576.045]
<no-speech>
[577.875]
ښه ښه <laugh> دا منځ کښې اوس نمبر اوس نمبر راغی لکه چې هم هغه وکړو
[581.575]
<no-speech>
[587.655]
ښه ښه څنګه ده کامران تکړه ده
[589.845]
<no-speech>
[594.615]
<laugh> نه غږېدلی خو نه شي که نه چې زه به اوس کامران سره خو به غږېدلې وم غږ به مې ورته اورېدلی
[600.015]
<no-speech>
[600.02]
